有關下次運動建議。

好高興陳日大家終於覺悟,唔再忍唔再退,
下一步我建議你地將遊行地點改為藍絲區,
首先你地唯一擔心既,會係個局,要打2邊
但只要人多,藍絲廢老係唔會惡出樣,(人多意思係要有陳日銅鑼灣規模)
你地只係需要應付popo & 執雞既藍絲
點解要去藍絲區呢？
因為藍絲係你地既護身符,
藍絲係popo唯一fans,
只要令藍絲親眼睇到popo既廢,睇到popo喝鳩自己D同鄉,
佢地就會離棄,
試諗下如果陳日popo瘋狂開TG放題,
班藍絲係會同你地攬炒,而你地係有豬嘴
藍絲廢老係全滅
再者,以往你地會掉返TG俾popo,但其實係冇作用,因為人地都有豬嘴
如果2邊都將tg「失手」掉左去其他地方呢？
有咩事藍絲會吊鳩你地抑或吊鳩popo亂放TG？
POPO等如要克制用TG,
加上popo仲要額外動員去保護藍絲廢老,
就算有武警,佢人數始終係一個固定數,
高風險會出現雙方打鬥,佢一定會動用更多警力去部署,
因為佢都係同時間1 vs 2(佢地控制唔到班藍絲反而要保護佢地),
你係popo你知道天日會有人入去遊行,
你會叫班藍絲唔好出街抑或叫佢地出來同你地死過？
你一定會叫佢地唔好出,因為咁佢地就會冇風險,
如果叫佢地出來打,有d咩事,popo點負責?班廢老野蠻人來喎

再極端D,同一時間2個甚至3個藍絲區同時遊行,
就算係和理非鳩行,POPO都要比平時動員更多

藍絲區會成為藍絲區,係因為佢地從來生活係個世外桃源,遊行唔會搞到佢地,濫捕唔會搞到佢地,TG放題唔會搞到佢地,遊行佢地舖頭唔洗落閘,幾個月來佢地都係生活係舞照跳既環境,睇既係TVB報既新聞,食住花生吊鳩你地
只要路線規劃得好避到高空擲物,就可以主動將佢地拉返去人間,佢地會崩潰,會懷疑人生....

咁樣行有咩意義？
你地陳日由銅鑼灣行去金鐘又有乜意義？
行銅鑼灣，Sogo冇得做生意，做少一日sogo冇所謂，因為佢本厚
行北角，北角班廢老冇得做生意，做少一日個傷害大好多
唔係要民眾鬥民眾，
係令班藍絲切身感到自己係共同體

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

咩區唔係我討論範圍
我只係認為行藍絲區賺返黎既會係多好多
你行黃絲區/中立區,要俾你地宣傳既,可以拉攏既,已經拉攏曬,再行都無乜意思,反而會反感
行藍絲區=一個未開發既市場,就算最後拉攏到既只係一少部份,都已經係一個大成果
要行既我建議去未去過既地方,元朗不了,有得揀都唔去北角,
同一個地方唔好去太多次
你去過既地方popo只要拎返上一次既經驗就可以部署
你去一個未去過既地方,佢地冇經驗就要由頭開始部署

琴日金鐘水砲車出黎推向灣仔
啲人就向cwb方向走
但一聽到cwb有狗就走上跑馬地
有冇得諗下突破班狗圍攻

水炮車本身就要配合一大堆步兵
正常見到一大堆步兵都好走啦，有冇水炮車都冇乜大分別
水炮車唔會全速推進，因為步兵會追唔上
以前同步兵既安全距離可能係200米，
有水炮車的話，就300米

所以應該一出水砲車和理非走哂就轉場cwb
但手足硬食用遮檔